【我燒含淚登機】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCV

2018-19

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

[red]其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

雲加

我燒要上機了

泡狗件18幫到你盡

燒歸隊啦

德撚唔值得你付出咁多

拿o砆林谷哂上去啦，
仲係度妹，又唔走位

咁都唔射 帶埋入龍門丫笨

好似牙狗

甘美治全身生性病

換白蘭氏啦屌

有時會覺得睇緊阿狗咁

出brandt未呀

衰過阿仙奴

衰過阿狗，
阿狗知自己輸緊，
佢地似唔知

泡狗都猜唔入真係屌你老母

墨西哥如果出局都好唔抵

如果呢隊係阿狗
燒踢到咁已經贏緊波啦

開始撐唔落kimmich
初初我仲講佢唔夠經驗，而家咁睇係廢

平安鐘時間

燒又比即討鬧緊，快啲返黎算啦

燒廢撚到癲 換走佢啦

Kroos痴左線

仲可以cut後唔爆上

頂住，希望入番粒

仲有人撐咁on9

德國出局都係自己攞嚟

好熟悉既感覺 直頭廢佬雲加波
妹妹下攻唔入 無人斬波比高大中鋒

之前第一場完個陣公海好多人覺得佢冇問題

入黎搵交嘈就收皮啦

上半場仲散緊步

翼慢
防中防守差
閘攻得太前
控球在腳係度妹

全部阿狗特色

個勢似韓國衰收尾

雲拿…

可能係德國呢

有人話係戰術問題教練落order
邊個傻鳩教練會叫個閘有前無後呀

泡菜開始無力

rudiger打右會唔會好啲

雲拿幫鼻屎佬舍撚？

關佢事咩

德狗係咪又以為自己最後關頭會入波呀

隔離0-3

雲拿真係好撚廢呀

又訓

個冠軍魔咒真係幾尾機

換入高大中鋒
之後就成班佔中死去
阿仙奴黎

屌你講事實 阿狗都撐唔落
比晒波佢造 無一球前傳可以落到隊友腳底
唔係廢？

0-3

唔會，德國一定入唔到波，
咁嘅積極性連波都唔反搶憑咩入？

唔選wagner

啲人傳波走位又唔夾

絕殺味濃

乞衣米蘭禁咗歐戰一季

Werner吹大左了

Werner is an absolute joke

怕係比人絕殺

好廢，永遠慢半拍，
波都出唔到

brandt得15分鐘

出brandt

咩事？

梅拿甩左幾多次

平衡時空定啱啱開電視呀？

平衡時空定啱啱開電視呀

quote錯

create 幾知chances 都話傳唔到隊友腳

上場個陣好地地又要轉
鼻屎佬真係on99

德國入1球就出線

佢夠膽用返基迪拉拍卻奧斯已經抄得

你阿媽係女人

ozil打密集

問你自己啦 下下傳隊友身後 啲波完全唔到腳

鳩斬入去算la屌

南韓反擊廢到

幾次都起唔到腳

韓狗啲反擊真係笑話

永遠失左波唔會有兩三個反搶，
打鬼咩，唔知以為睇緊琴晚法國

10mins

咪得嗰球one two 落底可以j

燒不嬲打密集都係燒味佬

心態累事

唔講以為首名已拎

屌! 德國仲未入波

所以我一早58分鐘已經話收起一個後防，
放多個前場場，諗都唔駛諗

on9你有無睇呀究竟

下半場最有威脅三球斬波：甘美治......

咁都唔跑去開波，笑撚死人咩

班友上半場仲要係度散步

雲拿敗家仔

直線半單刀個球？
n次比到甘美治空曬呢？
OK明既，刷出黎唔計呀嘛

個時仲j 鼻屎佬教阿狗 原來同雲加一鳩樣 死攬契仔 雲拿踢到咁都死唔換

Feel到燒要絕殺助攻了

有數據：核心做波刷出嚟唔計，垃圾
冇數據：垃圾

臭燒散步

自己入波

雲拿成個禾囝咁

feel到狃亞要絕殺了

上次wc係接收左哥狗體系
咁睇廢過爺爺

d 9射有乜用

其實奧燒一傳完係要前插，
但佢成日逗返後，
呢個習慣係阿狗教出來

冇下中龍

有藍斯插ar麻

上屆仲有小豬 拿姆 差好遠

韓狗已經無左MMA都打都咁

Kroos

平安鐘

隊短

今場友善咁多

依加爭個大佬叫住

最後係瑞典首名

阿狗後面係沙加波都控唔定
另外藍斯又一定鳩衝向前

所以燒慣左逗後

放晒比你攻，自己廢

似玩完多

和波滿足

有呢兩個大佬係場邊個敢咁懶

同阿狗一樣

世界杯最吸引的地方

阿狗燒衝埋嘅話後面死硬

臭燒

有 不過啞左

中場得番佢同kroos
應該係有order唔比壓上了

奧燒做到野…

hummels

德國有個識前插既會好踢好多

浪費奧燒助攻

咁都頂唔入，氣數已盡

空哂都唔中龍

空晒都唔中

var準備出嚟黑

OZIL令出波牙

睇黎又絕殺

斬得靚有咩用

Ok唔反燒了

候

斬得咁靚

傳得咁靚都唔入

睇即討以為燒係成隊德國最垃圾個件

擺到落個頭都頂唔入

下一隊入球

德國班友陷害奧燒
次次靚傳都衰埋門

斬得咁柒點頂呀

我最唔明係點解出緊局，
啲人仲可以散步

韓狗反擊廢到

幫到你盡

中j

有冇手足準備一完場就去同反燒狗開戰

其實一早比臭燒係邊任斬會唔會好過比甘美治斬

中jer

斷J

睇左幾季呢d波了

9猜戰術要散步先得

爆J

D人多打人少好似無練過咁

把握到一次德國都收皮

成隊阿狗咁

阿狗一樣

傳中一定過唔到第一個後衛

點鬥
貼數據又話刷出黎
話第二個仲廢就話拎擋戰牌
講邊球好波又無睇唔到/拎第二球差既黎講

泡菜

如果仲稍為有鬥心
應該有人出來喝醒班友，
而唔係係度飲水

唔計

6分鐘

等緊聽晚jer你

以為俾人絕殺埋

垃圾燒

offside

登咗機就是但啦

成日都話要請路維個D傻閪呢

岩岩kroos已經散步回防，成班唔想踢咁樣

咁應該pre-season 再齊人d

卻奧斯回後喎

嚇死

冇offside啦

嘩仲以為搞撚掂

Var 當入！

真係出var

黑鳩佢就岩

無呀黑哨
var啦

德國88了

絕殺

當入左

KROOS 條垃圾

仲話同XHAKA 比 笑死

益咗泡狗有3分拎

燒可以返黎啦

提早暑假

無了

卻奧斯

開季就見到佢

第一場有燒睇了

完

要入兩粒

on9 ! 輸比泡菜

多謝曉姆斯卻奧斯啦

熱烈地彈琴熱烈地唱

反燒呢球點睇

打泡仔都打到咁 出到線都唔行得遠啦
早d番黎練波算啦

比鏝炒

Great assist by Kroos

卻奧斯 = 笑話 助攻王

[quote]

紐亞

屌

紐亞😂

唔明點解反燒

街場

唔跑黎救空龍，hea到

呢場反燒=鬼

輸兩場

笑撚死

呢種14年西班牙式打法真係笑撚死人

泡菜好波

Mom: VAR

用返sopcast算，acestream alg到睇唔到

屌你老母！快d死

var好波

又神救

好彩冇搵路維教 新爺爺

MK龍 CLS

走啦奧燒，好廢呀

個mk龍場場都咁勁

應該可以出國，勁到癲

買韓狗keeper做後備啦

弱隊出龍

老實講，反韓都好，
德國值得包艇，
返去抄路維啦，
跟本60分鐘已經要咁踢，
個契仔連波都控唔到

候拇斯 三次

Reus咁就要返歸了

路維啱啱續四年約

點估到泡狗唔茅個場 反而贏到

拎住德國都輸比韓
同果陣世俱盃轟輸撚左有得比

德國9號真係一般貨色

無PODO 前面攻力廢到 TIMO好撚廢

MULLER呢2年沉到

kimmich 斬幾十次都無幾次好波.

咁精神訓唔到2個鐘

鼻屎佬

德國輸搞到死server

韓仔又可以打4年飛機

奥燒應該又比人插到反皮
雖然今場唔多關佢事
但我地唔使諗賣得走臭燒

muller真係回塘

XHAKA >>>>>>>>>>>>>>KROOS

🇫🇷 1998: 法國勝出世界杯
🇫🇷 2002: 法國於小組賽出局
🇮🇹 2006: 意大利勝出世界杯
🇮🇹 2010: 意大利於小組賽出局
🇪🇸 2010: 西班牙勝出世界杯
🇪🇸 2014: 西班牙於小組賽出局
🇩🇪 2014: 德國勝出世界杯
🇩🇪 2018: 德國於小組賽出局

隔離post copy

好彩無請路維
十六強都入唔到
爺爺>>>鼻屎佬

完全冇把握力，揾佢打中間

鼻屎佬而家難搵工了

德

用死華拿、唔用白蘭治

同雲加一撚樣

德國包艇？

早D返黎練波 搶前四好過啦

路維一定要走啦，
包艇一定要有所交待

搶歐霸冠軍好啦

瑞典首名?

燒好似冇腳好波。。

賣乜鬼野，佢踢返續約前咁已經好勁

生死戰出返晒啲毒瘤
咁戇鳩真係抵輸

德國唔炒佢,佢自己都會引咎辭職啦

燒

踢到今場咁都夠啦

歡迎臭燒歸隊

華拿同梅拿垃圾到

斬比曉武士 都係無腳好波

以前睇畢基個隊南華以為已經夠慢，點知今日隊德國輕鬆擴闊我對既慢既認識

是9但! 聽日日本出線就收佢地皮

魔咒真心屈機

Kroos Reus

我係佢就學干爹咁玩野，還掂啱啱續四年約

問曉姆斯啦

死都唔用bxxxxx
出哥利斯卡右翼真係笑話

yeah 繼續有韋拿仔睇

講真燒已經係咁攞波踢
成班pass and stay
timo werner廢撚過英冠

斬比hummels個球你無開電視?

得巴西破到

Vardy都好過佢

屌關燒撚事 造幾個chance出黎全部比班撚樣前鋒同埋曉姆斯收曬皮 屌

好似成班退晒休既球員出黎踢波咁

岩啦 提早開操

brandt真係唔明

奧燒拎到一屆都叫無憾啦

成班偏見球迷
屌
我岩岩都即場屌柒左老豆

反燒實大把藉口

Sor燒好波個陣lag緊機。。

lag左成場

只在搵人出氣

訓醒巴西出埋局就好

Reus....
終於冇傷踢到世界盃,點知踢得2場

各位手足準備出去屌柒反燒狗

華dee屌打佢啦
timo呢條廢閪仲話呀皇馬
皇蘇都踢唔掂

燒果球靚斬

Hummels 6碼都頂到咁

燒要一扭幾再killer pass先冇人屌

頂左3球都可以唔中龍

傳到咁撚靚都俾人屌 話傳得難頂

明明上場下半場幾勁
今場又on99出返垃圾陣

打邊都一般 禾確特咁

全力支持巴西次名出線

一係雲加教路 路維排陣 無啦啦出奧燒

燒今場真係沒咩抵屌喎

鼻屎佬真係越睇越雲加

一早頂入就唔使咁

唔係高美斯黎咩

得鳩推一招
連泡狗都過唔到就返去飲奶啦

又一次證明 隊波幾勁都好 無快閘快翼爆破就收皮

push唔到隊波踢快d

炒柒塞狗

竟然你慢既底線唔係阿仙奴

Werner 除咗係級數唔夠 佢喺球會都唔係打單箭頭 死硬啦 仲有德國咁多年都係打柱躉中鋒 根本格格不入

出面已經有post屌奧燒

一冇普子帶住，德國仲衰過三流球隊🤷🏻‍♂️

講起閘都嬲鳩
同提子果對有得揮
可以去堆田

問埋搞防守戰術班撚屌啦，出名機動性強到頭來比泡狗反擊爆返你轉頭

早d 返去備戰仲好，季初冇藉口再缺陣

佢有下一推就推出界
Cls

唔係純正德國腸係要拎出黎祭旗架啦

成隊都唔郁 可以點
佢破key波禁區頂破密集就彈彈波呢招
都冇人彈到

燒今場其實算係打得好 有現位拎波 推進 其他人玩足球機咁釘喺地

關佢撚事咩
嗰啲抽水就叻 撚識睇波咩？

成班迷燒

個陣南華係仲痴撚線 企係到踢咁滯

Sane:

我燒返黎搵愛daddy啦

都唔抵既
人地有翻根度簡

講真 佢今場有交失有推失有俾失
但已經係進攻泉源

今場點睇都卻奧斯罪人啦
浪射幾球都唔中龍 仲要解圍助攻

見到werner 係邊到妹下妹下 鼻屎佬唔選sane真係抵比人笑成世

選左可能同bxxxxx一齊坐後備

就係差有單打獨鬥能力嘅翼

德國今場：

Gomez(giroud in 2012) werner(walcott)

Reus ozil goretzeka(ramsey 2013)

Kross(arteta) khedira(denilson)

Hector(gibbs) hummels(kos) sule(vermalen)
kimmich(sagna)

Neuer(fabianski)

完全係阿仙奴

都唔算好，但係對比其他垃圾叫相對踢得好

破密集係要試遠射
甘美治 雲拿最抵屌

佢轉完身一推 個個等波到唔郁
點push

gxxxxxxxxxx有個陣藍斯咁勁就贏咗啦

ozil算正常發揮哩場

佢係連波都控唔掂再加冇第一腳出波能力，
搞到永遠要打陣地

甘美治吹得有d過份

最多好似brandt咁選完唔出
Sane連選都唔撚選真心睇唔透

ccc尼先會咁出喎

唔係有選史浩克個新星咩？
做咩又唔出

2012-2013 仲廢緊果陣

成隊德國.

呢幾場加埋起腳最多好似係KROOS

邊個新星

睇得好通透
的確係呢個level

每場起4 5腳

係
個前鋒廢既

大波妹勁過甘美治條廢柴n倍啦

Sane選都未必有mc咁好表現我覺得
始終德國冇Silva

唔係哥利斯卡 就max Meyer 啦

人地德國寶黎 唔屌得

呢位手足你個名點讀

上半場佔中雙子基本唔後上，
燒習慣一分完邊會逗後比我籃腦衝，
結果三個中場全部係哂後面，
得返啲廢翼單打獨鬥鳩斬或回傳。

下半場kroos會前插鳩射，
但基本卻奧斯唔會
第一時間拎波就傳或者推進，
結果係比上半場好少少，
但都係攻唔到

燒德國最高分

阿仙奴又輸兩球

黑腳萊斯

講真我燒喺成隊德國之中表現算好喇，keypass都最多，有乜好吊

Goretzka

刷數據

睇到個kimmich踢成咁 俾佢斬十幾次都無乜邊次係靚波. D 走位更加睇死人

我地夢遺真係好勁. 3十幾走上走落踢英超仲成日入波靚助攻

原罪

係咪g14

踢右翼果陣訓左？

邊個係大波妹？

交左兩個keypass餵到埋頭度，根本做到足
係不射果度柒左d

唔識入波

sagna

Wfc
毒瘤
垃圾

沙格拿

而家講咩都冇用啦
最後都係成績勝於一切
要反既點都會反,呢個結果就係對臭燒最不利

14號係佢？

平時燒呢啲係阿狗比豬嚕頂入左了

呢個仲隱過普子

kroos同卻奧斯重覆咗
我估你講緊基迪拉

佢係咪無出過咁制

禁區外射左球省中人

選後備其實係睇功能性多過能力值，
否則基佬都未必入到選，
有sane可以有打快呢一手，
但宜家你換咩人出來都係鳩斬同打陣地

拿拿林飛番黎睇錄影帶啦

沙格拿
新會然

奧燒係唔差
但真係好難用
佢自己無突破力+好少onetwo衝入禁區

撚有不射
試左兩三球啦

我係臭燒就即刻退出國家隊

係 踢翼爆唔過韓狗嗰個

我真係新會然 多多指教

唔敢話燒踢得好
但幾下KEYPASS夠你入波 都唔撚入可以點

依家選啲人轉唔到plan b
不過選左可能都係坐足三場

好依賴隊友配合
要份約仲有半年到期先識carry隊波

大波妹唔係沙格拿咩

下季好似過拜仁 ？

感冒 不了

已經放落Hummels個頭度

擺落個頭度
果下真係唯一去返全盛水準既一腳

宜家撐燒果D

唔好遲下開季又屌佢HEA踢

邊忽似新拿姆 冇防守出波又唔係勁

有心病唔返了

一早就應該出白蘭特
可以做到以前燒山嗰種突破
鼻屎佬唔知諗乜

佢打開中中架
不過洲際盃都唔覺勁

Key passes:

Özil: 7
Kimmich: 4
Kroos: 3
Werner: 2
Reus: 1
Goretzka: 1

Take a guess at who’ll get the most criticism.

Kimmich踼得差還差，但下半場三球crossing搵到人頭

迪保治係大波治

球球交得咁靚就真係屌唔落

咁你開季先伸返個龜頭出黎啦

越踢越classic 10
慢 慢 同慢

是其是非其非，真係hea踢嘅點都鬧

基佬正選woching

有人走位佢就傳到,依三場德狗踢到阿狗咁stay & pass.....

一月已經話約滿過拜仁

唔知 之前有條撚樣話阿根廷出線就罰抄user name 特登改

其實法國都有呢個問題，
全撚部都黑鳩來，
有時想揾個中場創造機會都冇，
但佢地簡迪 普巴 馬杜迪果啲太痴線，
入唔到都唔會咁易比你入

諗防守戰術個班死撚哂佢啦，輸反擊由頭輸到落尾，連泡狗都擋唔住

Ozil 算唔錯啦 今場

其實大部份人都拎過世界盃
睇得出佢地好明顯冇咩爭勝心去踢

果陣山狗餵好多波比入禁區比燒做入涉

但真係好撚廢
佢上一任係隊短
冇計

奧燒whoscored 最高分
7 key passes

喺拜仁就新拿姆

路維功力

一見到出面d人又屌9出ozil所以輸波就火撚滾
有無睇波架dllm

斬到候姆斯個頭都頂唔入可以點

吊到你明

所以好難用
傳波就算唔夠佢好
比佢多少少突破力既話
隊波會立體好多
出佢人地都好易守

上場求鳩其踢就是但，
真係大戰一定出包皮制造空位

今年季前熱身賽好齊人
第一場就可以full-team打鏝

臭燒真係玩完

其實reus 都係唔知有咩勁啦

reus

燒今場算唔錯，但真係比佢全盛期既速率慢左好多了，而家既佢接近無突破能力，面對而家好多隊都打大巴，打壓逼，佢好難發揮，長遠黎睇阿狗真係要搵過個核心，唔可以再依賴佢

見有D人話佢crossing差，唔多合理，但整體係廢，尤其pass timing

燒7球key passes做箭靶

基佬 一定要做正選
第一場 有板你睇
係基佬入左黎之後叫做有D 攻勢

琴日成隊都HEA踢 都西 就唔能夠作準啦

或者隊友得返半年約都得

Reus今場都踢得好柒

垃圾 刷數據

反燒：刷返黎

BTW 德國真係同阿仙奴好似

體系球員+多傷

上場唔差 今場真係

我淨係想要sule，
其他都可以躝

大巴又難發揮
成隊拉後打防反製造空間
但佢又唔夠防守力

控球時咪同阿狗差唔多
推晒上去由佢地猜
冇防中cover中堅,對中堅轉身慢
阿狗好少少係d球員跑得快少少

阿仙奴班底邊有得比

大戰一定係雙基+ 包皮 （丹比利/lemar 個位）

淨係對住高美斯斬,侯姆斯後上爭頂都已經3次key passes

踢得最好嘅brandt最後15分鐘先出

德國班底勁咪又係包尾

宜家照咁睇應該都係，
丹比利做決定勁慢，
Lemar連波都傳唔好

調撚轉左成件事

hummels球頭槌真係

天無雲拿果球射到咁撚樣

其實簡單啲咁講，
德國今場可以丁嘅得sule

阿狗高一班啦
羊拿恩配合勁好多
呢隊德國得萊斯有得比

三次都可以頂得咁無威脅真係好難

個陣又好似唔差

最尾個球

2020歐國盃唔知重唔重整得切
2年後而家班老屎忽應該仲喺度

臨尾守幾下反擊都幾好波， 守住位置，封出波路線

比著k6 細梅應該標撚左出去

2:0之後嗰球?

黑碧都入啦

我淨係睇左第一場最尾都知brandt 一定要出啦
成隊波死氣沉沉咁
真係出局 最尾係brandt 仲有d 睇頭

Germany's fastest exit from Russia since 1943.

0：0 小禁區空哂 膊頭頂波

所以保定可以賣得 睇下有冇水魚接貨

中場攻中核心我一定揀mk
將來既野就算啦 因為愛蛇都唔知會唔會長教

阿狗

成隊德國最大問題係個個都係上腳型球員
有意識pass and move ge 得reus 同 四年前既梅拿

人地話個rating垃圾
因為hummels都7.5

嗰球入左 泡菜隊球都散架喇
不過墨西哥出局又好唔抵

其實好多野睇到，
雖然南韓啲反擊搞笑，
但佢好多次單對單都偷到，
然後下半場有幾個攻勢
係佢無視kimmich,
自己急傳個地波長傳谷上前場，
同埋咁大隻來講唔算慢，
好丁過我廠啲瘦弱中堅

都接左你 唔爭在多件水貨

之前啲人仲吹到top3中堅
有料就唔洗敗走mc

人地宜家拜狗正選呀
一定唔差啦

始終都係要敗走

whoscored冇太大參考價值
純數據評分

Reus又係失望 迷佢都好難辨護

啲人果時係丁佢夠快又大件，
宜家現左形唯有揾psg獌果啲接貨

林狗吹到xhakA踢皇馬會勁過kroos

mk
睇下愛sir點用ozil

其實今場見到啲人唔走位，
稍為有覺性都知要沉底走後門出返來應波，
企定定係度拎到波又冇速度，
跟本唔會製造到機會

乜撚野叫吹

事實係咁

愛蛇可能一心諗住德國
走遠啲可以托價賣走燒，
宜家仆街一定冇人要

算啦，搵番xhaka上季errors lead to goal數據

獌會接既 做開水魚

皇狗個kroos同德國果個差幾皮

愛蛇話搵佢契仔benega過黎 燒

差你老母

有不死人同摩迪幫佢做哂D野咋. 行行企企橫傳幾腳

吹撚大到仆街.

宜家300k人工冇人接啦，
硬食吧

算啦今日隱過普子

點解Ozil咁廢都生存到

即刻做箭靶

法包應該都收皮了，當初遠過德國少少，世界盃又係遠少少

愛蛇從來無話過燒係核心😇

有不死人幫手

可能有莫迪拉膠華拉尼住，
沙加仲勁呢

認同林狗牙
沙卡連國家隊都有表現 卻奧斯國家隊=笑話

照咁講放你老母去踢都得啦

其實成件事好on9
Reus 成日塞左入中間 但係timo 就拉邊做爆破

唔敢講ozil 係打得最好果個
但戰犯一定唔係佢

呢d 時間其實睇到好多忽然印像派球迷

續完即賣
其實banega都係同佢同年 係嗰樣老啲姐

皇果個今季都跌跌地
有人逗住佢踢姐

其實點解叫佢不死人

無紅牌

佢好狼死但又冇紅牌？

見到果句咁德國隊有冇入波 已經廢事覆

咁卻老上場救過世既
不過成屆世界盃佢都打得差
中場冇隊短配佢好似唔識踢波咁

同意
今場真係唔差
燒味足球

其實奧燒有咩得罪佢哋 點解淨係屌佢一個

無個正防中
基迪拿就算啦
RUDY叫好D但傷左

燒是原罪

金身米路都唔識 好打有限

呢兩個名我都聽過，
但未見識過佢點解叫金身米路

聽日燒又做炮灰

唔駛等聽日

其實我覺得kimmich都係無辜 喺拜仁前面右翼有洛賓嗰啲同佢夾打overlap
而家國家隊 尤其今場 右中場係冇人 成條右路得佢 一個人對左翼左中場 點會有表現 佢又唔係馬些路嗰種 你搵拿姆打都死啦

Ozil 最大問題係不射 所以如果一場無助攻 或者手術刀直線 d人就會無印象佢做過乜 所以就屌佢隱形
Kroos Reus 呢d間唔中就有d靚shooting 睇

助攻完對手 再救世做英雄
宮心計

關佢撚事咩
我夠膽講今場最好係佢同蘇利

獌(因為買唔到)+熱+疤
好多痢犬都同阿狗有仇加多腳

轟比較中立

鍠同阿迷就撐既多

可能係low要佢踢得咁上
搞到顧此失彼

唔好意思 佢近2場d個人能力都冇埋
我以為睇緊比比狗踢波

擺明係佢兩個，
其實唔計攻只計守hummels都唔差，
啲位置感都唔錯

撚有靚shoot咩 臭燒keypass我就睇到喇

我諗鼻屎佬係想搵哥利斯卡mark Son, 另一邊Reus 切入中路
側擊就俾曬兩隻進攻意識極強既閘
但係問題係德國無防中包位

燒係右路cut in
但佢玩到個波死先pass真係差
下半場先叫有番D有質素傳中
但除左傳中都係差
現D位好多都唔靚

我唔係講今場 generally 咁講

KROOS 6射1中龍

hummels係唔差 不過泡菜啲反擊自己浪費哂
hummels有機會做英雄又把握唔到

真心呢場燒就算係差 都唔係最差嗰個

燒係原罪
唔屌華拿 梅拿 卻奧斯
係要屌奧燒

hummels三個頭鎚

好唔抵 卻奧斯真係on9 冇分邊一推就過
其他廢到
成場冇一個落底

就算唔計曉姆斯，屌到高美斯都未到奧燒啦

屌你攝前柱個球龍都唔中

全部off target

werner啲埋門
muller直頭失蹤埋

問題係兩隻閘都廢過閪
同埋個個final third唔識踢波

想佢踢晒成條邊
拜仁前面有隻翼,對手要mark翼先mark唔到佢
同埋喺拜仁多d入禁區
要佢企死喺邊路就好難有咩作為

有一下見佢踩油上力想推生個波
但得幾米

唔明喎
點解係屌我燒先

Muller is overrated

所以中場我已經講同
14西班牙一樣嘅戰術，
仲以為自己控球在腳可以贏得一切，
但完全唔知自己想谷已經谷唔起

werner個位搵大撚賓踢都勁過佢

德國成場防守都唔差啦
係進攻垃圾啫

燒=原罪
明白呢樣野就夠

Werner踢正前可以成場唔見人
換佢去左翼剩係識自己爆 要屌都屌左佢先啦

叫高路斯係看台死返落來都好過佢啦

奧燒有射波

控住個波唔知自己想點
俾你100%控球都冇用啦
遠射又冇腳中龍

個中場慢到
個個都唔擅長攔截

失去哥迪奧拿既後遺症

唔係講今場 generally 黎講

一陣巴西收埋皮就好笑

佢地覺得自己唔洗再證明自己冇人搏

佢係打邊控得柒搞到第一時間出唔到波，
又或者控得柒搞到兩三個埋來
一係鳩扭一係控失，
然後打正前永遠唔會出來拎波，
但佢又唔係風扇反越位果隻走位，
成場完全唔知做咩

冇douglas costa
都係冇人破密集

Werner 自己冇經驗 唔踢開主控就現形 腳下功夫好差 又成日唔喺禁區 鳩斬唔出文傑係弱智
根本德國最應該踢3後衛 好似英撚咁 你堆中堅個個都咁勁

其實韓狗d反擊咁廢
出曬兩個控球型中場都無乜問題
不過final third 真心好差

風扇出黎造波打陣地
打反擊又得 自己推生射又得

根度簡點解唔出

我覺得kroos同基迪拉係，
但其他未踢過世盃果啲
基本冇人提場真係配合鼻屎戰術鳩控

三中堅仲妹呀隊波
咁就要球球保定發板
卻老又會隱型

哥狗套波係要有逼搶
同埋要一個好防中
否則就會變成鳩猜
班友學藝未精又要死跟

哥狗係疤拜都為國家隊建立體系

no 1 fan果陣頭3正前,無得比

簡單啲講，
我睇唔到佢有咩賣點

今屆見到保定啲長傳就冇眼睇

英撚

唔係呀
佢由右邊後場斬去左邊前場好準
球球落點都係差唔多

出返白蘭特正選都爭好遠

依家個中前場一係要拎波用，一係就唔快，無人可以加快節奏

上場冇睇 球球放到比werner

唔選Sane比人屌死
又冇足夠理由唔選佢,而家出埋局實比人捉住黎屌

同雲加一樣出人唔睇狀態

呢個難D
得Sterling stones walker
個中前場似熱狗體系多D

根本係lowe落order啦打得咁慢

放到呀
但冇創造力囉

Messi’s World Cups:

2006: Lost to #GER⁠ in QF
2010: Lost to #GER⁠ ⁠in QF
2014: Lost to #GER⁠ ⁠in the Final
2018: ???

Lost to GIROUD in the 16s

過到法再傾

白蘭特都幾慘其實
明明出親都有貨交下 偏偏不受重用

Embolo

真係精彩 德國80年後第一輪出局

Xhaka唔洗停賽？

唔洗

罰錢

罰錢only

熱犬吹到son sent Ozil back to London

佢今日ig story tag咗沙基利 話again?
係咪諗住入波又再慶祝

對塞狗先明落佢地面姐
對哥斯達黎加唔會掛

返家鄉當兵啦

雖然反韓
但韓狗今場表現都算係咁
例行公事都盡力踢
好過琴晚丹麥隊仆街

一隊出左線要留力
一隊出左局要面

怕老婆食過king jer

性感村姑先岩

Mesut Ozil created seven chances against South Korea - all from open play; the most by any player in a single game at the 2018 World Cup so far.

No goals to show for it.

Mesut Ozil created SEVEN chances, made more successful dribbles that any other #Ger⁠ ⁠ player, completed 94 passes with 85% accuracy but they'll tell you he's the reason Germany are out the #WorldCup⁠ ⁠ 🙄

唔係呀，出面話佢廢呀
其他人妹下妹下唔走位easy chance唔入就唔計

五季英超 四季助攻單位數
五季入球都單位數
奧燒如果講數據真係助攻王

睇比數作故仔真係好撚憎

這也是歷史性一刻，自54年首次奪冠，至低限度，世界盃必入8強！

對自己來説，或者很多球迷，德國世界盃分組便出局，能習慣嗎？

不過，德國踢出近年最差的一場代表作，而從來「及時修正」能力高的德國，竟未能從險勝瑞典一役吸取教訓，3場分組賽已用上接近20名球員，卻愈顯得雜亂無章！

我不會說德國不合踢傳控足球，這是過於武斷的判語，可是，西班牙在上屆已展示出可能產生的問題⋯⋯（德國，或前西德，不是早早在踢他們那一套傳控足球嗎？）

路維的後果如何？但仍要感謝他一直以來的帶領，包括奇連士文年代，他才是實際戰術編制者，這麼多年，是他的一套，令德國踢法趨向悅目，吸引更多球迷；但或許到了某一階段，總有停滯之時（也是心態滿足）。

常説，不在的人最出色，有人指，不選利萊辛尼是錯，如果看完此3場，你仍有此念，那請重複多看數遍吧⋯⋯反而，小豬、拿姆之退下來，德國，真的連那點穩定性、血性也缺失了（希望是暫時）！

金英權起腳一刻，德國球員反應遲緩，這就是德國本屆最切實反照！

大熱德國，敬陪末席！

#純個人角度睇法
#捧了德國40年
#有人話德國年紀大但請看看各隊平均年齡

好撚on9 然後出面繼續印象流話佢多傳失無過人
我都覺得佢無top fit果陣咁勁 但係至少今場佢點都值個正選位掛

金英權sent ozil back to London
廣州恒大

German World Cup 2018 matches with Ozil - 2 played, 2 lost

German World Cup 2018 matches without Ozil, 1 played 1 won

係，贏嗰場冇佢一定係踢得好順贏得好有說服力
冇左奧燒隊波又點會妹下妹下

今場肯推波過波
落底果下 係werner 處理得好差

Khedira都係

Unai Emery @UnaiEmery_

Nice to meet some of the people who help to make @Arsenal such a great club. #together

愛sir歡送會?

呢D評論同平時D會然果D 某某入球，反某某又輸一樣咁無聊
完全忽視場波既details

Ramsey

燒唔係特別差

係不復當年姐

反X又輸嗰啲好多時都係講下笑
扮晒識波嗰啲評論先最乞人憎

反x又輸 迷x又贏嗰啲好明顯係搞下笑姐

Mesut Ozil clashes with furious Germany fans after they crash out of World Cup 🔥
#Ger⁠ ⁠ #WorldCup⁠ ⁠

高峰引退先係高明

結果論
只係講個事實出黎姐
睇下d人咩立場,點理解
奧斯爾係當中最大名氣嗰個,自然引人注目
你鬧達斯拿,基迪拉邊個想理你

巴西起碼禁掣禁得到
德國個野壞左呀

Ozil created 3 clear cut chances, I don't know what else y'all want him to do

Ozil was dispossessed only 2 times. Created 7 key passes. Ran his socks off. But of course it's him who "broke the flow" and the one to be benched 😂

其實我覺得d. costa個作用同sane喺國家隊幾似
未必好夾班正選 但係做到一個x factor既角色 靠個人突破改變戰局
上場巴西半場一換d. costa即刻攻得入肉左
相反路維選都唔選

lahm 小豬真正高峰引退
其實都只係34歲 踢埋今屆絕對冇問題

有x factor但成隊食左豬油膏都冇用啦
屁馬格衰但起碼知要急住攻 但德國到八十分鐘反應遲鈍咁

好似食硬你咁 其實仲係零比零

曉武士狂失機

真 世界盃又攞過
費事留係度做箭靶啦

德國個掣留左係曼城牙

Low自己選擇

我覺得係路維d換人 on9 換走哂d中場換哂d前鋒就諗住會攻得好d
但係結果下下ozil kroos要返後場攞波又無人喺中間做到接應同派返個波出去既角色 所以尾段都谷唔起
當然本身正選打出黎既節奏都慢

咪同爺爺一樣 落後打四個前鋒
但係中場空曬

brandt三場出得19分鐘
帶埋個掣都係坐架啦

祖記做嘢快到 又簽一件

邊件

Cancelo

入唔到國家級都三四千萬

咪阿狗style囉，唔知仲以為自己lead緊幾粒慢慢黎

我覺得佢D換人都正路喎

係咪隊隊強隊都踢得咁西

強隊?

見到公海係咁屌奧燒 真係覺得好多人唔識波 好同唔好都未識分

同屌小花一樣咁on9

巴西對板

碌咗幾多個圈

我都諗緊 跳水都冇佢轉咁多個圈

古天奴

古勁撚到呢

你無話可說，可能這幾年在球會的折騰影響到你，但水平下滑之多，令信任你的人也......

米斯連達特，你可以運用你權力考慮一下，定還是艾馬利有化腐朽為神奇之力？

失敗是整隊責任，可惜，我們仍然找到了突出地差勁之人！面對墨西哥和南韓，和沒有你上陣對瑞典！

屌你老母文傑班撚屌反到出哂面

今場都出嚟抽水就真係盲反

突出地差勁之人係乜水

放個波係hummels頭頂嘅ozil掛
佢原本個post係有埋ozil張相

佢哋成日反既奧燒

佢而家應該好似荷蘭叻咁痴撚左線

睇下留言都見到好多人幫燒平反緊，佢仲要死話自己冇問題，

哥斯達黎加1-1

應該痴左線

佢反左臭燒咁耐
而家有位入仲唔對多幾野咩

保連奴勁定我藍勁

based on 印象

保連奴

盲反

對Ozil同德國冇期望就唔會屌佢
條友仲停留緊期望2010年既Ozil

真係幾勁下，走上走落

Ozil本身就係得咁上下料架啦
都唔知有乜好屌 有咁多古天奴下下操刀改變球賽咩

反唔係問題，而係佢用個page出po反又唔署名，成件事好唔中立，你用番自己ac反啦

係傑出阿仙奴個page見到袁文傑屌ozil
平時都係睇下就算
今次忍唔住覆左 撐燒 都係冇咩侵略性既留言
即係比個page block左 小氣到

完
訓得

屌 我都係
啱啱諗住上去睇返個po，結果成個page搵唔到
袁文傑食撚屎啦，返去自己屋企開一言堂啊

香港人其實有顆中共既心

點解我冇留言都俾人block左
on9唔通俾like都會block

條友係想借個page刷優越感姐
班人係咪都like佢d comment 佢就覺得自己岩哂
唔同意就話你激進 block你
逼人認同佢講法

用第二個ac search冇左個page
痴線到del page

玩到del page

原來成個del左
仲以為小氣到block我

瑞士唔想對墨西哥

我都係
咁都反燒真係太過份 梅拿 雲會 哥利斯卡 hector kimmich sule 全部差過燒 其他最多一樣 hummels chances 唔入

Supreme Court Justice Anthony Kennedy is set to retire, giving President Donald Trump the chance to cement a conservative majority on the top court.

特登而家退休

垃圾袁文傑借阿記上位

亞視暗星

袁文傑講波嘩眾取寵博上位

玩到del咁on9

臭燒真係衰個樣太頹

咁多人盲反燒某程度多得佢

好撚慘

垃圾論述

哇屌小氣

會唔會激起德國佬反穆斯林浪潮

ger

痴線

唔好再吹奏條垃圾暗星啦

吹奏妹豬仲好

要反遊生了

圖都無張又話吹奏

古天奴未都係俾下波 射兩腳
上場對哥斯又好勁咩
成場都係入波個下靚
根本現代攻中係咁啦 個個馬勒當拿咁

我廠除咗沙加仲有咩人入16強

其實何wayne好過佢,起碼清楚,有預測可以驗證,
佢剩係話人唔識波,好撚鍾意扭曲人講法然後屌人
例如話阿仙奴要防中,佢又話係未放曬12個防中就會贏,
但人地根本就無講過放曬12個防中,人地意思係有防中會比宜家好,
又或者將d阿媽係女人既0野講到懶獨到咁,以為得佢自己知,屌人地唔知
聽佢講0野其實無咩養份,而且佢d預測無料到

借阿仙奴上位

中場串聯都係佢啵
左右都有見佢嘗試俾overlapp
咁佢緊係隱啦 佢唔會好似卻奧斯下下鳩射 又唔會梅拿咁 成日柒頭皮大叫

妹豬喊左 琴晚安慰左佢成晚

xhaka>>>>>燒

依家佢紅咗
阿仙奴變咗亞視

佢種踢法一定唔會做到救世主/英雄
但個個對佢既要求就係要一個撐起隊波

阿狗一冇左佢 個波唔識去到final third

唉佢做盡啦 七個chance 都算係撐起啦
你入一個都晉級啦 你七個都唔入可以點
呢家都好 開季對鏝返到泥

agger
就算佢最fit 果陣都係負責比波
唔通要一扭幾再射世界波先可以叫合格
kroos 踢到成個丹尼神咁, reus 直頭有出場我都唔知
究竟d 人睇咩波

一有相反意見就起哂鋼咁問人睇咗幾多年波 話自己由乜乜年代開始睇
成個老屎忽咁

Reus又可以吹奏得落，偶像派+ 傷病光環真係唔同d

睇佢球王片踢德國果時有埋過人好撚勁

球風轉左，而家佢踢穩陣波為主

同埋覺得佢其實仲未傷好
完季個陣雲加都話佢背傷一直未好
所以下半季先成日射波

不過今次連個專頁都剷埋 ，佢究竟有幾憎奧燒

仆街奧燒出幾球=甘美冶出二十球
斬到小禁區都頂唔到 屌奧燒 唔屌曉武士 有撚病

球王片仲有埋勁射 不來梅果陣cls 的

reus 真係有光環就唔駛被屌

條暗星食屎啦

hummels 直頭辣殺

放個波係頭, 最尾撻頭,個波滴落膊頭

呢家踢隱陣波都係戰術要求
打圍猜 一失就反擊好麻煩

我覺得如果佢想唔俾人鬧
只要禁區頂有機會射
射左佢唔諗交俾隊友
學卻奧斯咁就唔會做炮灰

之後有班盲撚 奧燒就無腳好波

發生咩事

佢同以前基佬一樣，禁區有d波應該射結果就做多左

返去飲酒哭波喪啦戇鳩

華拿條仆街 逆足打翼 廢撚過禾子

kroos 鳩射 同做d 無謂橫傳又無人屌
仲有好多腳都比失

今場波頭號戰犯3個
路維
添姆華拿
甘美治

甘美治特別想講下
攻不銳守不穩
竟然同奧燒/卻奧斯同其他進攻球員爭波做
攬撚住個波當自己攻中鳩射鳩去
有好幾次奧燒過去幫佢，無人mark
佢選擇自己死壓落底/無視奧燒

jerb 都應該爆到韓仔仆街 華拿條傻鳩 想爆 又cap返個波去大位

視覺上有射過波
球迷就會覺得佢有啲表現

heiba

對泡菜仔 werner 無優勢, 上場對sweden d 人慢同高大,相對黎講會易爆d,所以上場佢打邊係幾成功

國家隊再係咁無個人同甘美治競爭下遲早變下一個比爾連

逆足打翼 有邊幾個係成功

唔會既
最多咪變左平庸既閘位足球員
比比鳥係識踢波既model

單計今場甘美治已經廢過比狗了

最勁最出名個堆好似都係逆足翼

洛賓?

重點係佢同隊友唔夾

本身隊波已經多做波上腳既球員
唔計奧燒
列奧斯 卻奧斯 基迪拉 哥列斯卡 仲加個甘美治呢條扮四條

華拿係一個拎到波要上腳既球員而唔係一個把握機會入波既球員

洛賓

佢3場都差到仆街
仲要西曬面咁

除左呢個幾多年都有條私家路

其實我覺得列貝利勁過佢好撚多

我山

世三,尼馬,巴爾,美斯,沙拿,文尼都可以/直頭打緊逆足翼

巴爾順腳個陣勁好多 文尼係讓位比沙拿

人地係國王 雙槍

甘美治 同卻奧斯 先係笑話 唔明屌臭燒做咩

今場第一戰犯一定係鼻屎佬

The #Ozil "debate" for today;

"Didn't do enough for me" - created 7 chances (1/3 of team total), 3 of them absolute sitters

"Not involved enough" - more successful take-ons than anyone 4/5

"He has no fight in him" - had 5 successful tackles; more than Kroos managed

“Misplaced passes” 85% pass accuracy in 95 passes

“Couldn’t lead the team” who else did?

....? #GER⁠ ⁠

今晚有無pro

考完試 ？

今場戰犯係hummels.....

其實最大問題係Kroos，場場都有失誤
佢冇絕殺瑞典應該會比人恐嚇冚家剷

鼻屎佬又係痴線，又用返基迪拉

Me ok 一邊睇架仔中出ccc 加pro club

仲有冇得買

投降了 點反牙

德國呢場真係證明心態決定結果

德狗

笑什麼畜生 你也是德狗

叫我？

但佢宜家踢波真係好慢好lup
兩點睇古天奴真係爽好多

抵買

係今季開始 之前啲波都好爽 可能傷得多

佢都未FIT晒
一直背傷 (爺爺季尾直頭唔準佢踢)
睇佢D擺脫都慢左好多

同埋佢優點缺點好明顯
如果接受唔到就應該唔用佢, 搵個平衡D既
如果要放大佢既優點就要前面瘋狂淫亂走位
唔好夾硬用佢但成班波妹下妹下期待佢一扭十
同埋琴日就算係咁佢都交左咁多靚波

番埋聽日！
星期六睇小花牙朗

睇到真係唔fit 冇計 同埋我唔喜佢地方就係踢三場好波之後第四場一定閪

睇小花入八強 朗仔登機

紐亞同梅拿話燒同根度簡土耳其單野影響咗佢哋

我睇阿狗冇見過邊場佢係失晒蹤然後其他人踢得好
基本上同今場德撚一樣, 睇落頹, 失蹤, 但係key pass佢照做, 但係隊友入唔到失分

山狗仲喺度嗰陣其實好多時都係成隊踢得差, 但係就係奧燒一個靚隊再加山狗入涉搞掂
其他人既作用都係拉下位咁樣

是咪點名俾足總屌?

好似係屌鳩個土耳其總統？

反燒個post 啲人on9 到

依家出咗局就攞返單野黎賴

SIDE氣啦,輸波搵野賴,個地硬唔硬?

屌皇蘇想買我夢

唔直接斬個波入龍 = 回塘, 吹大左, 搞到輸波
隊友接應唔入 = 情有可原, 唔係輸波原因

攻中防守迫搶唔夠積極 = 純10號已經唔岩現代戰術
前鋒唔走位入涉, 有叉燒都入唔到 = 情有不原, 前鋒都係人, 唔一定入, 你奧燒咁勁既應該人地點浪費機會都助攻到, 就算20人喺禁區都要劏穿返十球二十球俾前鋒單刀 (廿球單刀都唔入既話都係你奧燒廢, 勁既話應該影響到前鋒入波)

我夢好有heart, 又越踢越聰明
雖然對強隊會俾人屈速

烏拉圭仔

蒙利爾

反燒我屌您全家!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

瑞士孖寶
烏龜 （唔係主力）
黑b 夢遺 （踢都無得踢）
ooo （未必出到）

係咪得番咁多

16強屌打烏拉圭

ooo無啦

sor
睇錯ccc

快D回家啦
比利時同巴西法國阿根停一定要踢到四強以上牙
到時曼就無人用

要睇下占士，花膠上唔上到身

睇錯ccc
ooo好大機會出線啦

要贏塞內加爾

突破射波

黑b

首名Nigga 次名倭國

塞內加爾幾勁其實
唔似一般非洲球隊

估唔到最先結束世界盃之旅既竟然係我燒

其實佢有好多球都係引一兩個埋黎, 然後佢假傳再質入禁球空位
你留意下, 佢好多時做key pass, 第一腳都係假傳左先, 人地失左位佢先再俾
只不過睇落都佢妹下妹下先交波咁

nippon number one

9估日本輸比ccc, 塞內加爾和ooo
塞內加爾同哥倫比亞出線

有腦既nigga

迪布尼同奧燒作用都唔同

不過當然要比既話迪布尼一定勁佢好多
要做key pass唔會差過奧燒, 但係體能防守遠射長傳(40碼外)都贏太多

好多英超球員

每個人都有自己特點
燒同迪布尼果種已經唔同啦

明知泡菜大巴都無針對性佈署,同雲加靠WINNING11有咩分別...

講起塞內加爾唔可以唔提韋拉

即係咁講, 我有迪布尼既話就唔會用奧燒, 前面出一個target man一個輔鋒/入禁區射波既攻中
冇做到key pass既人既話就出奧燒, 前面用內切翼

其實臨尾中堅上晒去頂波, 泡菜係守唔住
根本唔洗戰術, 剩係高佬上晒去, 燒味都收佢地皮

2010年睇果隊德國爽好多
睇到哇哇聲

一早應該出班高佬高美欺果D炸Q亞洲班矮仔
好似以前高老師咁咪幾勁

琴日曉武士換左拉莫斯
已經4,5,6韓國啦
曉武士條廢柴

D反擊爽到

換高路斯落去都456到啦

岩喇, 返黎抖下放下假, 下季比愛爺爺chur死

斷手啦

仲有無人迷燒

禾, 出得佢就預左淨係要佢D傳送, 幾下傳下落人地隻腳/頭度都唔入

佢係進攻上係唯一有表現既球員
但都係水準以下 好多波力水控制得唔好

Timo varner果種廢真係唔講得笑

德國果2個閘廢L到.....

淺野>>>>>華拿

波蘭既廢唔講得笑

日本柒極都好難輸

識貨

波蘭神鋒

miss幾次clear chance 同fifa handicap冇分别

識得吹

ching son

屌all 世界杯球迷
狗黎

識ball點會迷普

條油目測成50碎
主動搵禾傾波，諗住實係睇左波好多年
點知問我咩係越位

無選普子先出局

以前無越位呀
原來係迷普唔識波

你其實係咪想上黎問答案

沒有普子，德國只是三流球隊🤷🏻‍♂️

有普子就是六流

駁唔到，燒衰在無急流勇退

日本形勢唔錯啦
要輸波+另一場和波先會出局
三隊都係贏就出線
一定會搏命

華拿波底好, 但踢正前鋒唔掂, 踢翼鋒都仲可能OK, 換入左鳩美斯做G點之後好左, 但鳩美斯個G點唔係幾支撐到

OZIL成日返到中場線拎波造, 呢D又冇人睇到, 冇踢過拜仁同土耳其裔就搵佢祭旗

德國有邊個波底唔好

鳩美斯

上屆有冇出過場，定好似垃圾時間出

之前仲j路維， 點知柒撚個雲加

一撚樣

雲爺爺教法國可能拎到冠

埃及仔先

好彩無請佢

男定女?

講迪布尼同燒比較都幾有趣
迪布尼都有分時期
係轟仔因為唔防守比摩佬借出去
係狼堡踢一個近乎卡卡係AC既果個角色lead反擊(可比較鍠燒時期)
去到鏝初期(柏帥)主要做派送YAYA阿古獸先係主角(呢個時期既迪布尼就比較似依加既燒)
prime迪布尼係哥狗改造後開發左反搶力加打得後左
咁先令到佢造波範圍擴大
最主要係哥狗反搶體系令到佢更有效釋放左佢更強既進攻力
呢個時期既迪布尼先覺得全能到超越左燒
但同歐洲助攻皇燒比真係好難取捨

如果比全能就要比2010 WC 燒
果時佢真係德國進攻核心
但後期2014WC 燒打邊，角色好輕，哥拜體系咩飛登頂
2018WC到依加我都未清楚有咩戰術核心

男

KDB淨係可以自己爆已經唔同層次啦
傳波未必有燒咁勁
但其他所有野都勁過燒

基迪拉

識波

15/16 燒19助攻可以睇下有幾多耐黎自陣地戰

華拿波底好？球球甩呀屌你老母 射波又碌鳩咁

反而癲峰迪布尼(17-18)其實唔係純10黎
係8號黎更似謝4林8
可以去youtube搵片睇下

又要打丁了

能夠俾到波洗乜下下爆
臭燒勁在 你只要走位我就一定俾到
用佢係make thing simple 但戰術一定要明確
你下下都一個射門要二三十球橫傳先肯搵空位起腳
你搵邊個打攻中都死啦
你地話迪布尼勁 係因為前面三個肯走位 有拉扯佢先有位去
你叫佢打德撚同阿狗 一樣死

全能中場黎 好撚癲 缺點係打唔到落後波

迪布尼有大步推同遠射

禾地有沙加牙

呢個我地有Iwobi分擔左

德撚嘅死法係成飛都唔想郁 個個都想拎個波黎話事
然後人地反擊 中場老態橫秋完全番唔到後

踢波唔走位 沙維都交唔到波啦

有以前既梅拿既話 德國打奧燒加佢都夠做
入左迪布尼反而會唔夠波踢

睇咪下季愛蛇 教成點先啦
雲加條撚屌 邊撚到有戰術 一年差過一年
路維學埋雲加鳩野 要奧燒同卻奧斯 一齊中中 cls

正正係我想講既野
搵哥狗改造後既KBD比依加既燒係人都識choose
正如我搵歐州助攻鍠燒比未進化既KBD
我上面講佢地不同時期都係搵出他地既可比性
至於拎住個波去爆vs用傳波過人就只係個人喜好
兩樣都可以好勁

雲加戰術都係圍住燒黎踢，但無落order叫其他球員要點配合

It’s coming home

路維仲要出埋達斯拿呢啲一齊佔中

新加坡奧燒去唔去

去得啦,即時放假

到時阿狗強陣打熱身賽
唔駛睇啲咩晨操之星

kbd係狼堡個年都已經好勁
點知係曼城再進化

晨操之星喺比甲打得幾好

東南亞咁熱 我驚踢到要抬佢出場

上年坦克都踢到嘔咁款

留返佢係比甲啦

比甲水平only

不嬲唔用腦踢波既波牛特別顯得有鬥心
好似山狗 韋利安 100分呢d 文傑班傻鳩最迷呢type
Ozil用腦踢波 但body language差咪引好多人屌囉

由佢班人圍爐打飛機啦

班人屌上腦咁

我只係想講燒踢唔到陣地並非一個事實
視乎點用燒啦
得直線 無盤扭 其實都可以用傳波過人
睇亨利獨爆VS fantastic four搓波過人各有各樂趣

鍠賣燒就唔係你講到咁簡單
當年主席要買easy go燒可能要踢後備
又適逢世盃年
佢要game time鍠未必比到佢
果時C朗同好多鍠迷親鍠報都反對賣佢就真
加上果季鍠要填買巴爾條數
又撞正阿狗岩岩有番錢要買星
係咁多因素下燒先黎左做阿狗

無奈Ozil 創造力係一流 但作為現代攻中就缺乏咗入球能力 所以咪係咁比人屌囉 一場幾個clear chance 其他人把握唔到 之後輸波 就一定捉佢開刀

狼堡係卡卡mode
一條友帶住狼堡炒哥拜5-0
經典戰役

哥鏝係謝4林8mode

希望愛蛇可以令班球員進步
唔似之前個位咁

射得又傳得 好全能
仲要踢極都唔跌 唔知咩構造

原來kdb岩岩27歲,差燒2年
仲以為佢係25左右

因為安76戰術上要一個更好防守力既攻中
同換教練戰術體系改變
Ancelotti called for better defensive discipline from his midfielders. "Isco and Ozil have to learn how to defend," the Italian said. "We need quality players, but they must work defensively. That's the key to the season, finding the balance with quality players."
不過就唔係因為買左easy go而賣燒
鍠本來2個都想留共存
燒都一度應承話會留隊
如果有記憶就知燒單deal係黎得好突然好急
由傳到登deal好好快既事

開名OK?

真

雲賊加狗

21th

墨西哥球迷多謝韓國「幫手」 墨航飛韓國機票8折

咁飛德國要半價先得

原來波事春秋屌完奧燒之後del post
我早排unlike左佢唔知有件咁既事

Watching Switzerland and Stephan Lichsteiner v eye-catching so far. Good crossing, a few rows, one nasty tackle and helped create goal. Looks to have plenty of fire left in him - on this evidence, Hector Bellerin no certainty to start as Arsenal right-back next season

好穩定

Football London: #Fellaini didn’t reject a move to #AFC as they were never interested in him

Can’t believe my eyes when I see Arsenal fans bashing Mesut Ozil, same fans that will be cheering when he puts it on a plate for Auba and co next season.

艾馬利D買人都幾resonable

比狗都好穩定地廢

Banega la diu

Banega搭 Ramsey

亞視味面癱暗星

Torxxxxx:

Banega Ramsey Torxxxxx

Xhaka:

睇好沙卡入4強

Xhaka...算喇

鐘意波牛就落街場睇啦

三中堅改造沙卡打中堅

而家中場中係咪得4個？
藍斯、沙加、艾蘭尼、新仔
阿叔果啲當佢青年軍

頂大梅

袁文傑屌完燒連傑出阿仙奴個page都冇撚埋

當年董方卓係比甲神射手

邊個係晨操之星

係比甲咩

艾邦

sorry 記錯
係比乙先岩

仲以為係渣渣林

呢個出都無得出
點晨操

我都入唔到 應該唔係block左我掛

屌我都入唔到

【本報訊】身高1.83米的健碩入境處事務助理，那年12月健身後搭巴士遭鄰座男乘客屢次以手指在其大腿外側掃、摸及打圈，且嘴角含笑 ，大隻男怒斥「摸咗好耐，摸夠未！ 」男乘客慌忙道歉稱「忍唔住」 。男乘客否認非禮罪受審，辯方稱二人同性，大腿外側亦非敏感區，故不屬非禮只算騷擾。案件押後本月29日裁決。
記者：蔡少玲 陸羽平

男事主X供稱，那年12月3日黃昏健身後，在荃灣如心廣場乘73X巴士往大埔，他上車後於上層選了尾二行右邊靠窗位置坐下，由於身形健碩，他幾乎佔了1個半座位。未幾，28歲的被告鄺力行坐在其左邊身旁。X稱，當時上層車廂有大量空位，對被告逼坐在身旁已感奇怪。當巴士駛至大埔廣福邨，身穿運動短褲的X，感左邊大腿外側被東西撩動，並見到被告以右手食指和中指指背在其大腿外側打圈、來回掃動和摸，被告視線向前，但嘴角向上翹含笑。

辯稱巴士轉彎才碰到

他說，被告在隨後的15分鐘多次觸摸他，他確定被告刻意非禮後發難：「你做乜摸我？你摸咗好耐，摸夠未！」被告即時彈坐隔鄰座位，道歉並稱「一時忍唔住」，要求X給機會，但X堅持報警。
任職文員的被告自辯稱，當日工作疲累，打算上巴士睡覺休息，但上層已無窗邊位置，觀察下認為X有安全感，認為坐在X身旁不會有危險，遂選擇坐其身旁。他聲稱坐下後二人身體距離仍有約15厘米。
被告指，由於一直雙手交叉胸前睡覺，睡醒時雙手痠軟，於是將手垂下郁動，剛巧巴士轉彎，他為平衡身體用右手撐住座椅，才會碰到失平衡左傾的X之大腿，惹怒對方，對方跟着拑着他的頸到警署。
辯方陳詞時指X因身材健碩，且帶着背包和一罐奶粉，想獨佔兩個座位，不滿被告坐身旁令他不能獨佔兩個座位，因而對他存在偏見，才誇大事情。
案件編號：FLCC640/15

屌你波事春秋為左反燒連德國對瑞典踢到行雲流水都講得出
有幾行雲流水踢睇過? 大炒幾多球踢?
咪又係妹下妹下

屌你波事春秋為左反燒連德國對瑞典踢到行雲流水都講得出
有幾行雲流水呀睇過? 大炒幾多球呀?
咪又係妹下妹下

1001=a09

奧斯爾離場同球迷罵戰

【體育】德國不敵韓國歷史性於分組賽出局，中場奧斯爾完場後步入球員通道時被憤怒的德國球迷怒罵，雙方更發生言語衝突。

德國敗走兼出局，球員與支持者肯定不是味兒。完場一刻，奧斯爾（Mesut Ozil）表現得甚為失落，踢足全場的他憤怒除下手腕汗帶並大力扔走，而當他步離球場時，一群靠近球員通道的球迷對其指罵，該阿仙奴中場亦不甘示弱以言語反擊，幸好一名德國隊務職員上前拉走奧斯爾，避免情況惡化。

衛冕的德國結果以0:2敗予韓國，於分組賽F組僅得3分，以包尾姿態出局，並是史上首次於分組賽下馬。

據英國《每日郵報》報道，奧斯爾與球迷出現口角，離不開政治因素，因日前土耳其總統埃爾多安（Yayyip Erdogan）成功連任，由於後者普遍被視為無視人權，故此帶有土耳其血統的奧斯爾及根度簡，難免成為球迷指責對象。

圖片來源 : ©AFP

1001比全POST人屌屎眼

1001=it9

今晚是咪pro?

係

A09

放工

成個page消失咗

1001最愛山妹

今次cio 精神喇

閘住反彈